新牌仔 棍波問題

當迥旋處或者燈位有車慢流出去既時候 我都慣性落番一波踩住極力子慢慢流出去，當我再起步加速個時，可能係因為架車仲慢流緊，我放極力子既時候架車會chok左一下， 好唔舒服， 用二波慢流我又怕死火 有咩方法可以改善依個問題？

個人做法：車唔係停低都唔使推上1波
遠遠拖波拖到慢車2波
望清楚冇車就放極力子俾油入迴旋處
有車先踩停推上1波等機會

咪當返起步咁做 係咪放得太快

多謝巴打，我之前試過二波係斜路慢流死火，所以有左個壞習慣車慢流就用一波

就算我放得好慢架車都會chok左下

一波要慢放同時補油先唔chok

係keep住比油 定係踩一啖油就得？

你自己要分析路面架
最少平路,上斜,落斜
都唔同啦
無一本天書讀到老架

傻仔
一邊比油一邊放極力子呀
你咁玩法好快燒極力子

你意思係架車未停定一波再起步個時？

揸極力子，轉落一個波
即刻餵一啖油比架車
放極力子
至於餵幾多，自己夜晚搵條直路試

有裝貨就一波起
無裝貨就二波起
左腳收既同時右腳比輕油

keep住比， 唔好太大啖
因為太大啖而你又放得太快，架車會衝出去

巴打係揸棍van定棍私？

升起極力子同時俾油 踩番低佢 不停重複

個極力子只係要至磨合點嘅四五成 再俾一腳油之後升高個極力子小小 覺得太快就踩番低佢

右腳要又輕又快 好似叫風琴腳
一係搵晚教你渣

棍私

咁複雜架咩😂

明白，真係要再操下

平時泊車同塞車果時都應該係咁

講真 你今晚黎 我教你

一啖油就解決問題

行行下推落1波係嫁啦
1波拎來起步
2波掂少少油門根本唔會死火
有少少速度應該推落2波

我外國撚啊

我諗得明你講咩 頭先get錯左